一人n個gym房討厭行為

1.亂撚咁擺啞鈴喺個啞鈴架度,明明個架每格寫明個重量都鳩擺其他重量

2.做機skip哂離心搞到bang bang聲,啲機壞咗真係多得你地唔少

3.講好share之後第二組照舊坐喺度玩手機 屌你自動波啦

希望中咗以上3點嘅各位注意下

另外,帶咗耳機做gym啲人小心啲唔好不自覺呻吟

月經
臭都口

我會撥亂反正

未見明顯改善喎

有d同fd一齊黎就輪姦部機 其他人唔撚洗玩

起碼佢地真係用緊都ok,好過霸住唔用,玩住其他動作先lor

我會直接屌柒佢
特別依家好多中學生 兇下佢地

見過成班識既一齊入黎
屌你老母你屋企咩大大聲講野又叫

好多呢D post
冬天會好D

除衫/除鞋做
好唔衛生

除衫咁撚癲?阿伯?

逸東康文署成日有幾個大隻仔除衫做

講真第一點唔係人人都想，係第一個亂擺嘅人造成。姐係你都唔會慢慢幫個gym房慢慢排番次序la

患人之不己知 諗起坑口都有個喑瘡街健矮仔成日唔着衫喺室内遊蕩,好失禮

幾好笑 女人叫床咁

我會,人地錯唔代表我都要跟住錯

我又覺得做力量訓練最尾幾吓大叫都正常嘅

有時康文署夏天細場未入gym room 己勁汗臭，
臭到唔敢入

手足係咪聽到扯左 扯埋右

我都會,係有科學根據嘅,但帶住耳機好易叫得好gay 利申反恐同

我如果臭會即走 好驚影響到人

明白，多謝建議

細都可以做到好辛苦嘅,如果做代謝壓力,同埋對佢呢講可能重呢

對住鏡影相,自拍

正

人妖都有叫

岩岩join左plan瘦底毒撚去有咩注意
順便問下應該做咩類型開始先

2
好撚憎
又大聲又盛
最重要係壞機
利申：見過幾次就咁整壞冇得用3星期

霸DUMBBELL唔係問題
可唔可以唔好用你對鞋踩住, 自重呀

真心
我barbell squat 成日除鞋做
本身扁平足
又覺得除鞋抓地好啲
係咪應該戒左呢個習慣

見過有人拎走5 6枝槓鈴
問佢重要hea9你

dr kong

做多d複合式動作先! 增重要多碳水,如麥皮加少少牛奶,蕃薯呢d。 記住一組要做大約10-12rep max,做夠ard 45秒,離心至少兩秒,頂峰同向心各一秒,唔好為重而重。

但試過做做下有人行埋黎之後我就覺得自己做錯左柒柒地就走開左
應該點應對
同埋點知人地係咪排緊我部機

第二點最討厭！今晩去做gym有條友做推胸每下都嘭嘭聲大大力fing低個扶手，帶住headohone聽歌都嚇親，其實咁樣做完會有效果d咩？

我都係
嚇親
冇效
要有離心力
慢落

放膽啲問點做la,多數大隻嘅都好樂意解答,youtube推薦睇jeff cavaliere

總知做完一set就企開,或者都係問

練到力lor可能,肌肥大效果非常一般

Squat, deadlift 又真係赤腳爽啲

如果想肌肥大最好係點做？

gym房玩食雞 dllm唔好哂錢啦

係咁照鏡

照鏡見到進步同pump好正 不過我會扮拉筋照

咪問佢係咪用可以share or 做完自己個set企起

用到濕撚曬有曬汗印又唔抹返

4.跳起射波

除鞋唔覺有問題喎 除非真係好撚臭嗰隻
唔一定個個有平底鞋做Deadlift squat

練小腿要除鞋做先食得應喎
有著襪就得啦

最撚憎人扔啞鈴 咁樣型啲？

同埋果d上下打量人既挑機撚
特登做重d覺得自己好似好優越咁

有咩問題

你話霸住唔係做就話姐

有咩就當面出聲 唔好係到呻吟

唔洗理啲傻9，個個目標唔同，記住自己今日要做啲咩，做啱佢就得

得一對普通Mizuno跑鞋
開頭都係著鞋做
試過一次除鞋做之後就返唔到轉頭
好feel 啲感覺對腳又踏實啲

始終人類都係鐘意赤腳

隔離偷望我部跑步機

仲要set速度快過我少少

好似好威咁

霸住個squat rack 成粒鐘

好憎呢啲 係到圍埋討論點練先好...講多過做 地方又唔係大 成班係到阻住哂

Squat 3reps 8sets 再休息埋都唔洗一粒鐘喎

所以我都唔明點解佢可以玩成粒鐘
問佢佢就即刻話自己用緊

就算玩 stronglifts 5x5
連埋 warm-up 半粒鐘都應該差唔多

不過我明白 squat 對男人真係好重要

屌，香港啲場大大間都得咁少squat rack，又唔撚係貴，machine 可以輪流一組一組換人，校重量同坐位都好快。玩barbell 要換餅要set高度個個人唔同，通常做哂先走，但啲場咁撚大地方都得一兩隻真係好撚on9

一個人霸一部機一個 bench 一粒鐘
大佬做二十分鐘好行開啦

土地問題

拉筋唔用拉筋機，反而將隻腳抬起放係啲儀器嘅扶把（例如：跑步機、引體上升架）。

最攞命係，佢唔係隻鞋或者隻腳掂到個扶把，而係隻襪。咁樣等同佢強行霸住啲儀器攞嚟拉筋，而唔係做；到佢拉完筋你用儀器果陣，你隻手掂到個扶手把等同掂過佢隻襪。

大聲傾計

機就做完一組好企起身啦
Rack/ bench 做哂咁個動作先走都合理

飛膊做drop set 拎撚哂成個架1~10kg d 啞鈴咁濟 問佢拎一對又叫我做完一組即刻還比佢 仲要d動作飛到錯撚哂

係squat rack 入面拉筋，但又唔係做barbell

不停呻吟，唔夠力就咪做啦，DLLM

霸L 住部機坐左響度玩手機，仆街死肥仔，
次L 次都係你呀，pacific one 呀，
見到唔該檢討下，做左咁L 耐dream 都仲係咁肥，知唔知點解呀，
因為你剩係掛住眅女玩手機呀，死L 開D 咪霸住d 機呀，DLGH

沖完涼用風筒吹春袋

真心，唔係做又坐喺部機度玩手機好討厭
另外玩完barbell無手尾，鐵餅唔拎返岀嚟，有人唔夠力拎搞到受傷係咪你負責？

望住人做gym跟住扯旗

一路做一路chok曬樣 心諗做乜鳩

講緊你呀 東九龍區P記一時髮夾夾頭髮 一時帶帽個柒頭矮仔

坐係部機到同fd吹水 又唔係做屌佢老味

除衫都好啲，除鞋真係
做完運動出晒汗仲除鞋，好多仲要係著鞋冇著襪，臭到嘔

推完胸掉啞呤掉到爆炸咁

唔臭還可接受

有個呀叔係教練教班個d,做機做錯晒重要每一下都oush oush oush 咁
比佢教個d 真慘

睇報紙雜誌手機做gym
完全唔知去嚟做乜
多數都係阿叔大媽同肥婆

有活人

而家健身愈來愈普及，同埋都多左人開post屌，亦開始多人去宣揚正確健身文化
我呢兩年響p記做都正常返好多，姐係9成人都會主動share,不過汗跡問題都仲未解決到
做到啪啪聲掉啞鈴果推應該怕撚左班教練sales 唔夠膽吸引佢地既注意

但係用完野唔放返原位就真係屌極都仲有，

康文署嘅
全部無帶毛巾做

唔夠你可以唔好舉

見過有個撚樣係度扮rap

其實同人share係咪每次做完自己個set起身都要抹部機？ 咁咪我做一set 抹一次 佢做一set抹一次

根本做deadlift同squat就唔應該著唔係平底又淋既運動鞋
如果唔係腳會受力唔平均
加埋吸震會蝕左d力

Deadlift 做緊1-3RM 唔夠力慢放，寧願你放手掉都唔好整親

三唔識七係咁搭嗲

最憎D機霸
一部機用成廿成鐘
罰企咩

康文署真, 多D死ON鳩 (聽對話應該IVE生), 天水圍就有班, 成日幾個圍住部機做到2046,

其他人都廢是輪, 又大身講埋D廢鳩野,/ 鳩叫 係gym room內追逐 好在我係跑步機姐

垃圾, 無公德, 又亂掉啞鈴, 周圍碌

我見好多人眼神都好不滿呢班傻鳩 但無出聲, 唔係怕佢, 不過唸到成日去做, 見到阻口阻面

我係絲都頂唔順呢班柒頭

其實不論係健身室、甚至係香港快餐店都睇到一種惡劣文化，就係死霸爛霸啲地方，打躉為樂。

去到健身室，啲人一係霸住哂啲機吹水、一係霸住啲機成個鐘唔係做，淨係襟電話。真正有心機做果啲就等極都未有得做。

呢個情況同快餐店好似：快餐店啲人都唔係食嘢，拎住杯水、一份報紙，坐係度（仲要多數坐靠牆位／梳化位／角落位），然後坐係度食個鐘唔係食嘢，仲話個冷氣唔夠凍喎。真正食嘢嘅人，一係搵到位、搵到位都要同人搭張上一手食完嘢托盤仲係度嘅枱。

幾時開始，呢種文化係香港蘊釀？

講晒我最憎個兩樣
尤其第二樣!
之前就係見到squat rack仲有上手用完d餅喺度, 有d成15kg又放得高, 我根本冇可能拎得返落嚟, 索性唔用算

唔理人感受囉
間健身房共用唔係私人就有責任

之前去大角咀又係有個人玩到嘭嘭聲
懷疑就係佢整到拉背機個幕爛咗
但佢又有啲肌肉，吹佢唔漲，無人嘈佢

葵芳P 記呢排唔知點撚解多左勁多中學生黎，有啲我都分唔到佢係小學生定中一 佢地黎玩唔撚係問題，但真係唔該學好左啲健身室禮儀先，成撚日塞住條路吹水，又玩埋啲推推撞撞，你掂下我我掂下你咁，佢地有冇諗過會撞到其他人嫁on9 有次仲on9, 有班中學雞拎住10lbs 錏鈴舉二頭，一邊做一邊講：「原來10kg練手都唔係咁難姐！」 屌你老尾，磅同公斤都未識分，好心做好功課先黎啦，或者去青年中心修練下先黎啦屌

而家P記學生做gym免費一年
所以全部P記都係老中青

我都除鞋做，不過只限deadlift

屌，P 記咁撚樣做生意 唉，岩岩先續撚左約，又要捱三年

想成為最旺場既健身室
多人過康民
康民假假地都有人流管制

原來唔除得鞋做gym
有無deadlift/squat 鞋推介

上次去葵p好多中學啊叉

Deadlift: converse平底布鞋
Squat: Squat shoes

我leg day 做Deadlift+squat 咪要帶多對鞋？

成個集團咁 真係好煩

好撚煩呀叉同學生哥

買對cons出街著又得
做Gym著都得

有時做得重好難唔叫

最憎就係口臭撚 有次同人Share 仆街叫我幫你手臥推 屌你老母用力呼氣個下臭到直頭想嘔 d臭口牙屎味直打我塊面 好在你最後一組 到用力幫佢個時要閉氣搞到暈暈地 講真口臭唔好叫人幫啦

玩完唔撚執野呢d要死全家

咁又唔係嘅
ifbb pro 都話converse正

老人家最鍾意玩住電話較最輕係到腳unun

最憎d人大隻過我

我去親都無人細隻過我

重量係你自己做
唔係做比人睇
做幾多自己食

Pppppppp

我1999
總知係平硬薄就得

vans

Vans大戰Converse

利伸con屎撚

In con屎 we trust

我試過差D比個45磅啞鈴掉中，停左係我腳邊1CM
心諗我中左應該會斷腳
條友掉完重唔知差D掉到人，痴撚線

永遠最細隻
唔理人目光
有女就睇多兩眼

有好多都會拎返出黎
但係唔係放返上架
而係就咁放地下

鳩叫撚

我立即屌你老母

呀!!!

嗯!!噫呀!!!!

牛頭角康文有條友
白膚色
眼鏡撚
樣衰
上身大份但無條線
下身唔練永遠著迷彩褲

每次都大大力掉磚
明顯係故意引人注意
自覺得好勁
唔夠力就玩輕啦好心
全場都聽到佢掉磚聲
附近既人嚇親望過去
條友仲要chok撚晒樣懶熱血咁

磚或者威也一有裂
成部機就封至少成個星期
大家都無得玩

部拉背機已經唔知被依條柒頭整壞幾多鑊

屌佢老母
樓下有個阿叔第一Set 十五磅bicep curl八下都要掟落地

踩撚埋bench都有屌佢老母

拉背問條友話要做十set
之後抖喎陣又估歌仔咁唱歌un un下

waterfall都好多

原本已經有一班廢中蝻
好似葵p突別多

問仲有幾多組然後唔鳩理你最撚嬲

照鏡，以前就會覺得好撚on9 但係宜家係覺得要照，起碼知碼你谷果時用緊邊度力

掉啞鈴就睇下分邊種啦，真係特登掉既就真係煩，心都離一雜 唔夠力放低而掉我都覺得係正常

一係有啲聆聽有問題，問多組，答你岩岩開始。
一啲唔識計數，成日話仲有一或兩組，但最後埋單可能做四組

離譜到抆咗跑步機個火牛，帶手機火牛叉電

唔撚答果d真係，次撚次落到去就肯定見到佢但又要扮撚晒野真係

大家都係困係一間房好心就好黎好去，反而真係操野果d有禮貌好多

之前同個女人講輪住做 佢話等佢做多幾組 我心諗做咩9同佢講你中間休息個陣就我做

而家次撚次啲人話岩岩開始，我一定追問佢即係仲有幾多。
岩，真係操野唔洗再問，都主動問你不如些牙

真係操野果d，又係share又肯教

呢類仆街 完全唔顧人安全 明知個場細就睇住人啦 睇到個post既請對號入座 一班垃圾ive死去開學啦 咩時間都見到呢班廢人

無力扔都已經接受唔到，最癲係見住佢夠力慢落，之後拎起少少用力向前推。
而家行佢哋前面一係等佢開始時快過，一係一路行一路講唔好扔呀唔好意思扔呀

同意
d 廢老大隻好鐘意發力掉到個啞呤跳來跳去
跳都跳唔切

明明已經放得到地方，都要扔前。
我自己推胸去有幾下頂唔順都會喺胸隔離放落地面，但都會用隻頂一頂驚佢飛去第度

有冇蠢到咁呀
你認真做dropset 睇你可唔可以唔叫
drop到空手都照做 包你點都之之聲

我明白有時對肌肉唔勁嘅人，可能我哋覺得輕嘅重量佢哋覺得重。
不過有時真係好笑又煩
同有時呼氣可唔可以唔好好似有殺人事件發生咁

咁都可以自high
唔覺得拎得輕而識練既人可笑
反而會因為多左人識練 唔會阻到自己操而開心
唔識練又將自尊擺係重量果啲就真係好笑
會暗爽: 又多個就黎仆街既人

唔肯輪用架生
有哩類行為既人都係唔識操

睇住做錯又大聲叫嗰啲真係祝佢好運

扑野

見過人做z bar biceps curl，第一下已經大聲9叫，仲要係用腰力fing上去

係未我黎

巴打你朝早5點幾操 ？

扮射波

用緊Cheated reps啫 虛心啲啦
係咪都笑

學到野啦